我粒U係唔係壞左?

是咁的,我有6粒U,2老母板.有4粒入到BIOS,有2粒入唔到無畫面.入唔到果2粒U係唔係壞左?